曖昧左兩個月 靜係出過一次街

我好想見下你 可唔可以約下我

好想知你今日去左邊

出完街仲有無keep住傾計先

出得一次街都叫曖昧

出完街 如果開始hea你 唔主動搵你
咁9成完

有 仲Flirt我多左

唉

睇情形, 係你自己沉左船wor
想人約你出去, 咪扮哂野咁講句, "星期日好得閒, 唔知有咩好做" 之類lor
睇佢點反應

你絲定巴？

唔想見到你

主動